唔好再偶像化政治人物

乜撚野堡主,皇上個d 真係笑死, ,同班港豬有咩分別

偶像化政治人物有乜問題 寫自己偶像係Obama, Lincoln有問題？人人都有自己偶像 如果有人偶像化羅冠聰咁後生就做legco，我都唔覺有問題

一向都唔崇拜偶像，無論政壇，名星等等，一崇拜偶像就冇理性可言，盲撚咗咁。即係好似d人明明覺得黃洋達唔妥，但又聽黃毓民講投佢，依家做晒大傻仔。

視某個人為偶像, 通常都係13歲至18歲先會發生既事
(我係完全無發生過)

「凡黃毓民 / 陳云根 / 黃洋達 / 某某某 說的是」先至係最大問題
問題係, 自己唔用腦, 交比另一人代為思考決定, 自己成為傀儡

神駒

最近開始聽神驅
除左粗口，佢講得最多就係「毓民」

游b

你係支持政治人物個理念 而唔係支持一個人
他日政治人物背叛自己政治理念 你都可以抽身而退

佢講得最多呢幾樣
- 開番livestream個收看人數（開黎見我）
- 交代番熱血狗仔隊籌左果190萬
- 「清算有撚野公共性呀！？」